{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086197?place[place_type]=GID&place[gid]=1086197&place[latitude]=37.9015691835&place[longitude]=127.4658292727&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 포시즌밸리펜션"
    },
    "text": "加平フォーシーズンバレー愛犬ペンションは宿泊時間を楽しむことができるペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を超えて入室拒否される場合は払い戻しができませんので、ご注意ください。 また、予約後のペンションや客室変更は、予約をキャンセルして再度予約する必要があります。 予約変更のためにキャンセルする場合でもキャンセル料がかかりますので、慎重に予約する必要があります。 ペット連れは許可し、退室の際には整頓をお願いします。 バーベキューパーティーを楽しみたいなら、客室内または3階の共用の場所でご利用いただけます。 また、愛犬同伴のご利用も可能で、愛犬運動場がございます。 ペンション内には駐車可能なスペースもあります。 水遊び器具の販売やレンタルも可能で、卓球場でも無料でご利用いただけます。 様々なアミューズメント施設を楽しむことができ、チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。 ペンションには様々な客室があり、それぞれの客室でバーベキューができます。 いくつかの客室には家族が過ごせるスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインは何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューパーティーはどこでできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーは客室内または3階の共用の場所でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペット連れの宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊する場合、退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペット連れで宿泊する場合、退室の際には整頓をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で水遊び器具は販売していますか？",
            "answer": "はい、水遊び器具の販売やレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で卓球をすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には卓球場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で愛犬と一緒に過ごすことはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴のご利用も可能で、愛犬運動場がございます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室でバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室でバーベキューができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 352
    }
}